[廣東歌]香港流行音樂討論(8)

召集所有聽廣東歌既巴絲
一齊傾下廣東新舊歌，新碟舊碟，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

舊post

繼續討論

之前唔係話播放率要hide咩
btw 19moment拎至尊既話會好滾動

coolmusicforum個ig都直接post埋出嚟

香港唱片商會銷量榜 Week 51 @ 2017.12.30
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 08 / 02 / 到此一遊 / 胡鴻鈞 (1 week no.1)
02 / 01 / 07 / Reputation / Taylor Swift (4 weeks no.1)
03 / 05 / 08 / 忘記我自己 / HANA (3 weeks no.1)
04 / New / 01 / Revival / Eminem
05 / New / 01 / Everybody Sings at17 / at17
06 / 03 / 05 / C Again / 鄺美雲
07 / 10 / 05 / I / 陳柏宇
08 / New / 01 / My Taste of Life / 林奕匡
09 / 07 / 05 / Finally / 安室奈美惠
10 / Re-Entry / 04 / The Ultimate 新曲+精選 / 許廷鏗

本尊大勝林奕匡

據知情者透露：「JW好唔開心，相比王菀之同鄭欣宜，覺得自己唔係輸在唔夠努力同冇成績，而係她『衰』在唔係身在大公司，冇得玩『隻褦隻』，又唔夠人哋有『人事』，本來新城話畀一個個人奬佢當『鼓勵』，但係佢接受唔到呢個不受尊重嘅玩法，最令佢嬲係有獎冇到嘅歌手，新城都會叫佢拍片喺頒獎禮度播，佢同吳業坤有首合唱歌得獎，但電台連邀請佢拍片都冇，覺得有人當佢『冇到』，JW好hard feeling。」

原來JW冇去新城係因為講唔掂數

就係佢哋fb page post出嚟

今年d十大好多都無聽過 反而最歌十強就首首都聽過

本尊

***更正：方皓玟播放率應為311次(315-4)

tvb頒獎啦

追憶～～～
追憶～～～
模糊地追憶～～～～～～

唉我屌你老母Tvb

又黎

咪咀

年度頒獎典禮都可以比呢班契弟上台咪咀表演

又唔齊又咪嘴，出嚟做乜

可能tvb覺得如果唔咪咀啲人會即刻熄電視

好趕客吖屌

谷微

頭十首有七首係自己友
Sony仲有啲咩可以分到

好似無去喎

杯得好

爆到3個posts

最後個五強

1993 5強

2017 5強

成24年，送禮仲有冇廉恥，厚面皮到咁

有冇諗過成個英皇都唔機拎？ 軒仔歌都冇出 艾辛又唔攞啦

仲有下場

佢上年都有攞啦，根本唔關其他人事

邊度有得睇

tvb facebook,不過我岩岩一撳入去睇就完左了

Phil同Jason廿大俾咗Angela同Rainky

今年佢嘅表現麻麻地咋喎
佢expect自己可以有咩收穫

係咪得我一個對hana零好感

我都冇，不過又冇話反感

Twins琴晚直播咪嘴，俾人插到

我都對HANA冇感覺（唔反感既）

星夢咁捧佢法都幾多人受落喎，同埋算係冇乜haters

本來尋晚大台最女係佢既囊中物，但又男女二合一

我唔希望HANA長期留響呢啲公司
留得耐盞晒咗佢

大陸網民send俾我既

要幾大關係先幫到佢

J2 除夕星級倒數派對

直擊胡定欣、田蕊妮兩位視后出席文化中心倒數活動，張敬軒及王菀之在歡樂歌聲中迎接2018，以及楊千嬅在紅館演唱會上倒數的情況。

除了緊貼香港不同的倒數熱點，節目還會直播台灣的跨年晚會，多位星級嘉賓，包括：丁噹、盧廣仲、頑童、畢書盡、周湯豪、韋禮安、艾怡良、鬼鬼、林明禎

嗱真心講 hana係好過吳若希嘅
所以我對吳若希有少少反感
但係我Hana就冇乜嘢
不過我最希望係Hana可以出返傻瓜裏的童話之類嘅歌

想佢走呢d路線

唔將男女二合一
到時克勤同hana攞
應該會比尋晚五強企係台上個畫面仲尷尬

Tbb咁中意搞圍威喂 又要知會俾人笑 個獎俾送禮勤會好似說服到觀眾咁囉 tbb有份搞柒樂壇

唔好喇哇 上到台又hea唱

其實佢今年嗰兩首都好好聽

我覺得你帶著我的青春離去係okay
但其他三首就麻麻
今年整體表現 唔deserve個人獎項
佢去新城最少都有一個歌曲獎 仲想點

原來楊千嬅首新歌係sunny作曲
黎緊係咪會有觸執毛同dear jane
佢講過好欣賞十八安士

JW新歌唔錯
如果Super Girls都有啲曲風就好

認真如果比咗最女hana會累咗佢
d人只會將佢同送禮相提並論而大造文章

對於星夢嚟講，hana 只係kfc代替品，2018一定沉，邊會敢畀大獎佢坐穩一姐位，隻kfc一定扭計單單打打

Super girls唱好d現有既歌先啦 次次聽live都⋯

新post留名

隻臭雞借人啲運都借得8899
係時候要還

何生使乜卸佢
要捧邊個咪捧邊個lor

Super Girls放低啲兒女私情先啦
佢地係新城頒獎典禮唱歌
展現左何謂貌合神離

話說sg依家真係搞到變成兩小隊咁

居然冇乜意欲睇叱咤

除咗好期待我最喜愛嗰幾個獎

想知男金女銅

rubberband

方皓玟呀
好想佢贏

live post

怒減側田AP

最喜愛結果都幾正路

好感動

聽到森美講小明真係喊左出黎

爭少少冇最歌

Jason最尾講嗰段野

終於得左啦小明

41票

方皓玟今年可以休息了

無人講衛蘭

女金

恭喜Jason 小明 SM
側田

送禮勤來左無理由唔比佢

小明
小明, 你是你本身的傳奇呀

攞左女金但啲人焦點都好似去曬我最喜愛女歌手道 其實兩個獎邊一個地位高啲

睇你點睇

不過我認為, 就算兩個人拎既獎調轉
都應該係小明多D人感動

最女係"聲稱"投票出來，所以好似多d人講咁囉

但連個至尊碟都無埋
同埋如果係咁 都係講緊男金變男銀姐

佢同jason差100ap, 咁調完全脫離AP計算

今年女歌手競爭會好大

嚐過勾結醜惡的世間 了解到何謂卑鄙
很多人都知 幾多年方知 這生存哲理

Joey vs Kay vs Janice

呢首好正，有經歷既人先唱到

華納發功調走至尊碟唔奇
Sony差過百AP調到男銀其實幾誇張

覺唔覺每次頒獎禮,開係娛樂台的post都充斥住好多平時唔留意香港樂壇的人係咪9up
追返post,連At17都比人話,又話唔識佢地,又唔知佢地復合返

完全唔知903咩玩法，想做ivana女銅就唔播假使，將佢同小明既AP差距收窄，俾ivana都叫有數計，始終差距只係幾個AP

側田真係R哂頭，你又唔ban佢，又繼續勁播，至尊碟AP拋幾條街，男金拋宋生30，拋Jason 90，你咁調法好肉酸

香港樂壇點解會衰落，其中一個原因係永遠有班忽然樂迷去到音樂頒獎典禮先留意廣東歌
結果唔合佢地心意，又會繼續屌樂壇已死、繼續屌廣東歌垃圾 etc.

男金比人調其實預左,今年點睇都係造大獎比宋禮
不過估唔到至尊碟都無埋

冇銀都搞笑

估唔到骨妹真係抽得贏秦馨敏

歌手四台獎項
總和 (163)
12.5 李克勤 /
7.0 陳柏宇 / 衛蘭 / C AllStar /
6.5 /
6.0 周柏豪 / Supper Moment / ToNick / 王菀之 /
5.5 /
5.0 側田 / 許廷鏗 /
4.5 HANA / 吳業坤 /
4.0 鍾舒漫 / Gin Lee / 林奕匡 / 顏卓靈 / 王嘉儀 /
3.5 JW /
3.0 胡鴻鈞 / AGA /
2.5 /
2.0 容祖兒 / 陳奕迅 / 鄭欣宜 / 杜德偉 / Dear Jane / 吳浩康 / 洪卓立 / 林欣彤 / 方皓玟 / RubberBand / 許靖韻 / 伍富橋 /
1.5 譚嘉儀 /
1.0 Twins / A-Lin / 閻奕格 / Super Girls / 小肥 / 黎曉陽 / 黃意雅 / Serrini / 王浩信 / 糖妹 / 羅力威 / 何雁詩 / 鄭俊弘 / Rainky蔚雨芯 / 泳兒 / 吳雨霏 / at17 / J.Arie / JUDE / Fabel / 羅啟聰 / 葉巧琳 / 布志綸 / 鄧小巧 / 石詠莉 / ReVe / 陳明憙 / Merry Lamb Lamb / 秦馨敏 / 谷微 / 余香凝 /
0.5 6號@RubberBand /

今年903搞得算係咁 開頭有檸檬 仲有eason

次次屌香港樂壇嗰班根本就唔係聽開歌嗰班人嚟

撇開賽果,淨係講搞show,903真係比其他好

再爬前D睇,有一班人笑鳩觸執毛

真係痴線

有個最愛女已經好開心

成晚覺得新人金最無說服力

想打造佢做薛凱琪2.0

明明應該05男女新人金一齊拎金，點知側田畀人調到得銅，論歌同AP點都冇理由輸畀另外兩位，尤其Jason，依家專業推介都要顧慮受歡迎程度

但佢咁早就出道,一早都無o個種少女味啦
再者講唱真係唔得

Jam Cast歷史上首個903獎

計佢搞埋唱片開始

其實唔好咁在意ap，淨係睇個歌手值唔值得拎個獎會唔會好d
不過論上年表現我覺得側田比jason更值得拎銀
至尊碟就側田同janice拎都合理
但如果當分豬肉咁分就應該比至尊碟側田既
上年隻碟有好多新嘗試，又開埋演唱會

個台係話計播放率，點樣唔在意AP?

係啦，SG計星喚，再之前仲有冇

其實。。 我不嬲都覺得用播放率去分獎係好白痴

禮禮

暗串健吾?

其實係, 佢地想邊個拎獎都得, 落後既可以播多d佢
但既然有播放率制度, 就應該計返, 十大調位可理解, 金銀銅都調哂真係睇唔透

其實有52週做數，冇必要調到咁核突
咖啡因第6 plug，一早停咗佢咪得
可能為咗還獎俾Cousin Fung，所以焗播咖啡因，等作曲人調得好睇啲

嘉姐透露lemon琴晚唱個首新廣東歌後日派台

唔係啦, 健吾都係商台人, 係FB不斷開戰撐叱吒

收啦廢禮

下,點會係佢...同事黎架喎

不過講開健吾,其實好多人齋睇面書無聽佢節目就好多上文下理都唔會知
好似講陳柏宇態度咁
確實點講我唔記得但佢有講係某情況下whatsapp陳,吳同張敬軒(好似係)三個
但好似得吳覆佢
不過都算啦,反正同吳業坤有關既親朋好友都係有堆盲反既人
好似堆泛民咁政策呀各樣講唔通就攞佢性向黎講,九唔搭八

三九唔識七覆佢msg托柒咩
死基佬小器就小器啦

下,但以前搵過陳柏宇幫手錄廣播劇架喎,合照過架喎
你話唔熟,喂阿哥,喱行做野既多數都係對經理人既姐
有得私人whatsapp既都唔係閒人啦下話

另外佢基唔基關咩事姐
如果佢基關事既咁係咪連佢支持方皓玟都錯先

當然我都知擺明只係對人不對事既
講真我都唔鐘意吳業坤唱歌,我覺得佢唱歌唔識用聲
而喱d技巧上既野都限制左佢既歌路

一陣唔咁講又俾人話盲粉架啦

上年佢已經踩廣偉捧坤狗㗎喇喎
成日執住廣偉句「我真係好憎唱呢啲歌」嚟抽水
叱咤頒獎禮前嗰日仲抽緊 小撚器到爆

咁你話佢小器我又覺得係
再者就算拉埋o係政治野黎講佢都出名左係方丈
你咁講我反而明解喎

我純粹覺得無謂無野講就搵性向呀喱d野黎講姐

Jason有次訪問話過唔識佢，應該係完全唔熟亦唔記得合作過，但咁就要記愁記咁耐仲要一而再再而三出post明踩暗串，真係好小家好八婆

喱個係呀

合唱歌？幻國？

Juno 間唱片公司改名做幻國 Imagine Nation

聽聞會加埋fiona

十年後冇搞

又一個叱咤十年回歸音樂會
陳奕迅 x 古巨基 x 許志安 x 容祖兒 x 楊千嬅 x 何韻詩 x 林憶蓮

搵到其中4個已經好難

同場先難

依兩年d歌係咪出得急得滯
同埋都要唱返d主流d既歌先有人聽

都係部署谷show, 之後應該會疏返
btw, 學小明話齋, 你鍾意個樣野, 個樣野就係主流
假使算小奇蹟, 903打壓AP靠自己靠口碑有1m views
再出碟佢應該都只會得2隻主打係大路歌, 其他玩返自己野

咦, eason出山, 聽晚會去十大中文金曲音樂會

有冇發現呢排好多舊海鮮都諗住返嚟出返廣東歌？
先前有陳曉東跟住有E-kids
之後仲有傅佩嘉同埋謝霆鋒
連古巨基同張敬軒都返返嚟

張敬軒都舊

有冇人知聽日Eason x 校長個個表演會唱咩？

《第40屆十大中文金曲－我和你音樂會》將於2018年1月4日晚上七時三十分，假九龍灣國際展貿中心「匯星」舉行，港台電視31及31A將會現場直播節目。

為記念「金曲40」這特別的日子，本年度的《十大中文金曲》將會一改過往以頒發獎項為主的做法，以「我和你」為題，透過多項精彩表演，帶領大家穿梭四十年時空，重溫一幕又一幕音樂經典。內容包括極具代表性、於九十年代風靡樂壇的天王天后金曲、卡拉OK合唱歌、影視及廣播劇主題曲、跳舞歌，甚至是歌詞「抵死」的小曲。此外，音樂會亦包括香港「Band Sound」和樂壇「不死傳奇」的表演，以及李克勤、譚詠麟和陳奕迅三位歌手的金曲套曲，為香港樂壇四十年留下精彩的印記。

黃翊都有新歌

傅珮嘉喺台灣幾受歡迎咁

幾好聽

十年後比多左大陸呢個市場, 如果真係同你講錢, 以上呢7個加埋都幾重皮

JW紅館跳樓飛有幾平
有冇人會睇

腎仔杜絕黃牛
終於有香港歌手做野

拉闊好似唔收錢？
仲搵呢幾個托七咩

方大同x衛蘭x謝安琪x側田x王菀之x周柏豪咪算lor
陳奕迅最後出黎

「Band Sound」表演,係咪得SM,DJ,tonick

收唔收錢真係唔知

記得陳奕迅講過佢無錢收

咁真係俾面 其實係7個唱2個鐘都可以捱下義氣既，唔知其他一個人個啲收唔收

將周柏豪改張敬軒啦

許志安做21安士話得$3800

有次拉闊係唱陳百強的歌，又係幾個歌手
Eason 係主動自薦參加

誰來剪月光
係咪第一次國語歌拎

仲要係非十大

身為臣粉我都黑人問號

太極

好多舊歌手派歌

歡樂滿東華已經首唱咗

咁多年嘅至尊金曲你又識幾多首?

MastaMic第二張個人專輯《MASTAPIECE》3月16日正式推出
同日會係麥花臣室內場館舉辦專輯發佈演唱會

算鳩數吧啦佢
冇人想聽你唱歌啊

個動作好似

點解連續三張歌手post錄音/新歌 都要用黑白filler

Filter*

錄音室嗰啲係咪因為冇化妝

假使世界原來不像你預期上返第5位

朋友身份re
下年最喜愛可以再投Hubert

facebook有直播

陳曉東同E-Kids其實上年都上左水
傅佩嘉去左台灣搵食好多年啦
謝霆鋒反而真係無端端出歌，呢個之前都無乜聲氣
古巨基之前專注中國發展，本身話出廣東碟但係拖左N年
張敬軒屋企隻狗有事先暫停一年唔出歌，話左今年年頭會派歌好耐

香港唱片商會銷量榜 Week 1 @ 2018.01.06
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 01 / 03 / 到此一遊 / 胡鴻鈞 (2 weeks no.1)
02 / New / 01 / The Greatest Showman / OST
03 / 02 / 08 / Reputation / Taylor Swift (4 weeks no.1)
04 / New / 01 / 生於 C AllStar 演唱會 / C AllStar
05 / 04 / 02 / Revival / Eminem
06 / 06 / 06 / C Again / 鄺美雲
07 / 05 / 02 / Everybody Sings at17 / at17
08 / 08 / 02 / My Taste of Life / 林奕匡
09 / 03 / 09 / 忘記我自己 / HANA (3 weeks no.1)
10 / 07 / 06 / I / 陳柏宇

琴晚睇左JW
有驚喜

AGA 唱 王菲 的 約定
Gin Lee 唱 林憶蓮 的 依然
JW 唱 陳慧嫻 的 紅茶館
欣宜 唱 鄭秀文 的 感情線上

本尊咁勁

張敬軒 Hins Cheung《缺》[Official MV]

佢係咪留香港發展?
仲有閻奕格

另外仲有Mag
港台刻意整新四天王,新四天后出黎

Dear Jane - 全也活過來 Survive (Official Music Video)

港台
個十一首「十大中文金曲」又無得唱

格格唔會留香港啦 似得閒黎下多

張敬軒新歌必聽
今次MV拍得幾好 首歌都好正
絕對值得大家支持

呢家好似無後生女歌手把聲係唱到低音

數到最近已經好似係joey hocc 千嬅
睇返上面JW唱唔到紅茶館, 欣宜都唱唔到感情線

AGA新歌 無期 已有得聽

應該可以話係同靈魂相認一樣蛋記最好MV

無疑係2018樂壇第一重炮

KJ吹奏林峰

Because
見到而家樂壇咁 突然好掛住林峯

邊度？

我怕這份味道這份力道黎明時全部記不起

今日咁凍聽特別有feel

鄧小巧派咗新歌

Aga新歌

睇到都覺得凍
不過真係好靚

自殺

希望個D公司宣傳下 真係平時係街聽唔到新歌 好似依家變左小圈子咁

陳詠謙都係算鳩數啦，求奇啱音砌埋一齊，冇咩好值得深究

Andy Hui Chi On 許志安 - Remember Me (From "Coco"/Official Video)

呢首正

個編曲好正

個MV靚到癲
今年應該出到碟?

今個月出

今個月會出啦

Gin Lee突然話聽日出新歌

仲未知約時出

幾

好似黎緊15號會有新碟發佈會+mini live

泳兒推出發燒天碟 Fever
雖然好多歌曲都係翻唱，但係佢嗰種唱法係會好吸引人去特登搵返原唱，全碟入面得天若有情放咗mv，唱法十分之獨特，係另一個泳兒嚟(佢話係因為有非洲鼓伴奏，所以唔可以用平時嘅唱法)
另一首幾鍾意就係完全因你，嗰把聲好高音好治癒
聽返錄音花絮，隔開伴奏之後把聲好清好細膩
雖然覺得泳兒喺英皇係嘥咗佢
但係今次公司有肯揼本俾佢去日本錄音喎
覺得佢終於受到重視

gin lee 新歌派台啦

很堅強很堅強很堅強很堅強

邊到聽

個歌名諗起鄭世豪首仍堅持

香港唱片商會銷量榜 Week 2 @ 2018.01.13
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 01 / 04 / 到此一遊 / 胡鴻鈞 (3 weeks no.1)
02 / 03 / 09 / Reputation / Taylor Swift (4 weeks no.1)
03 / New / 01 / 心裡學 / 徐佳瑩
04 / 05 / 03 / Revival / Eminem
05 / New / 01 / 偉大的渺小 / 林俊傑
06 / 02 / 02 / The Greatest Showman / OST
07 / 04 / 02 / 生於 C AllStar 演唱會 / C AllStar
08 / 06 / 07 / C Again / 鄺美雲
09 / 09 / 10 / 忘記我自己 / HANA (3 weeks no.1)
10 / Re-Entry / 06 / 慶祝成立 30 週年演唱會 / 李克勤

地鐵站見到有廣告

紅館

今日喺地鐵見到luna張poster

全港樂迷最厭惡唱片公司
星夢娛樂

衛蘭演唱會有AGA做嘉賓

好正 Aga竟然狀態好好

尋晚係at17，合唱《大哥》都好正

好正啊

今日先發現有個咁正既post
各位巴絲大家好

琴晚係紅館聽個時都估唔到aga唱live咁勁

Aga新碟Luna

幾時出

唔知 mtr見到廣告

聽日 好似係

進步左好多

20幾號

衞蘭係咪全部嘉賓都係女仔

不, 有陳柏宇
jill, at17, aga & jason

大家有無聽張敬軒-缺 好正

好唱得
歌詞意思好正

出咗了，旋律倉底feel

聽到呆左 好想聽live

東亞 環球 sony

咁都得

又係到將自己做成弱者既形象

aga同jw新歌都唔錯

903聖艾粒promo用咗aga首無期嘅demo版做墊底
好聽到射咗

無期個MV痴撚線
環球好少咁dam本去拍MV

因為r到hk airlines sponsor

自由飛翔個MV又係HX sponsor

我覺得jw呢一兩年開始多番自己風格
新歌幾好J仲要係Phil寫畀佢

陳伯呢首好聽

希望有得上榜，候選最男最歌

真關愛座

羅蘭姐快D派歌啦
2018最男胡楓,最女羅蘭

組合：太極

22號出

(江海迦) 2018年 繼續作、繼續唱
.
2CD收錄No.1新歌《3AM》、《吃定我》和《Nights Without You》及
近期極致浪漫冬日戀歌《無期》共8首新創作錄音 + 4首demo version
.
限量首批DVD裝潢2CD版本1月22日隆重面世
.
專輯名稱《Luna》(西班牙文)解作「月亮」的意思
.
《Luna》內的所有歌曲，都是AGA晚上時的創作。晚間時份對AGA來說特別有歸屬感，容許她最自我、最多靈感的狀態，她尤其享受「凌晨」後不受打擾的情況下創……
.
CD1收錄8首全新創作，均由AGA包辦作曲，特別請來林夕、陳詠謙、林若寧等人墳詞；壓軸歌曲《Long Distance》有AGA原作英文歌詞。舒文監製。Ted Lo、Johnny Yim、褚鎮東、Adrian Chan及AGA分別負責編曲。特別收錄一首由AGA與Gin Lee 合唱《獨一無二》 . 內附28頁寫真/歌詞冊子
.
出版日期：2018年1月22日大量廣告、MTR宣傳、及宣傳攻勢等．陸續更新
.
CD-1 (收錄8首全新創作歌曲)
.
1.3 AM
2.吃定我
3.Nights Without You
4.無期
5.孤雛
6.獨一無二(AGA江海迦+ Gin Lee李幸倪)
7. 3AM (Nu Disco Remix by Olivia Dawn)
8.Long Distance ( “無期” English version) .
CD-2 (收錄4首 demo version)
.
1.Superman (Xtra Soft Acoustic version)
2. 3 AM (original English demo)
3.朋友 (Yan Ting “愛與罪” final demo)
4.Bad Day (“孤雛” original English demo)

AGA繼續重質不重量

必買

原本以為會有多幾首真。新歌，結果都係整多幾首demo落去充數，有啲失望

屌，搞錯呀
Take My Money btw

黃偉文可唔可以唔好再俾埋啲懶風趣幽默嘅橋人
上次陳柏宇演唱會個“飛雲”喺紅館四面台show黎講，根本唔掂，淨係serve到果個corner嘅觀眾，忽略曬其他三面嘅人，成場最dead air嘅環節
今次呢個橋又係消費自己

break a leg 解good luck

記得舊年有訪問明明話諗住出大碟
不過出無期之前都有話係隻碟最後一首歌
btw點解冇nights without you demo？
不過有愛與罪demo

AGA本身都係做一首派一首，儲夠歌先出碟架啦
如果一次整堆新歌為出碟，keep唔到水準仲衰啦

利申：將佢啲Demo當新歌都好正

AGA 獨一無二我中意呢個version。sunny真係好勁

佢訪問話寫左30隻歌 仲以為今次有新歌聽

究竟3AM可以出幾多個版本

係姐，但係次次出碟都冇未派台新歌聽會少咗種驚喜感，令人俾錢嘅意欲大減... gin lee隻碟起碼出嗰陣八首歌得兩首曝過光先啦
btw幾時開始歌手出single collection扮大碟已經成為常態唔會俾人話昆錢

不過AGA既demo大多數都值回票價

嘉妮又派歌

香港兒歌黎講, 最悲慘係咪呢首

有同感，寧願推遲隻碟幾個月出，擺一兩首作好既歌落去順手出埋歌。

古巨基 Leo Ku
9 mins ·
做咗幾十年古巨基，你問我答。
（問題冇新意唔答🤪）

有冇人會問呢條???

有試聽

話說豆豆而家去咗邊？

但係 aga d demo 先最正
3am 最柒係條仔d 韓式rap
咩yes I know

已經上架

【多謝晒】五月天改戶外開騷 梁詠琪受惠相隔七年再開紅館開騷

台灣天團五月天，今年繼續履行與樂迷的「五月之約」，來港舉行演唱會，不過今年演唱會場地並非在紅館，改為在戶外舉行。雖然五月天仍未公布演唱會舉行地點，但他們空出5月1至18日這個檔期，其他歌手先有機會冷手執個熱煎堆，當中包括相隔七年，再踏紅館的梁詠琪GiGi。

GiGi上一次紅館演唱會已經係2011年，向佢求證五月係咪會喺紅館演唱會？她直認已落實，「啱啱confirm咗4、5號兩日，之前因為一直夾唔到香港嘅場地，巡迴冇香港站，我一直覺得對香港歌迷感到抱歉。」GiGi仲講笑話：「真係要多謝五月天！亦多謝歌迷嘅耐心！」

問GIGi會唔會好似之前巡唱咁俾囡囡上台？GiGi笑說有難度：「哈哈！咁我要學咗《Let it Go》先，佢成日唱呢首！」

英皇又出精選碟

supper moment隻新碟究竟幾時出

想知x2

有冇巴絲知邊頭多舊CD 賣 萬分感謝

又話佢兩個不和既

好似好姊妹黎喎，勁fd

啲記者成日鳩作
之前話咩一個靠校長一個靠Eason
明明佢地係一齊搵Eason 做野

想知x3

仲喊緊

流行經典五十年，今集有古巨基

基仔回歸「娘家」，先帶來<歡樂今宵>、<重複犯錯>等金曲串燒，及後亦會獻唱深受樂迷喜愛的<愛與誠>和<傷追人>。

如果大家有興趣可以今晚8點半睇tvb，多謝支持

唱7首

ING

啲對答好尷尬

chef lemon 係KKBOX個表演有Jason Kui同supper阿雞

唔怪得j身驅去左台灣

林慧韡 - 長坂橋

yoyo同盧凱彤都錄緊廣東歌

無人買Luna? 我見仲有好多貨？

已買，近年香港其中一隻真係值得買嘅專輯

已買
我上IG見到HMV好似好多貨
不過去左CD warehouse買
$120 送海報

903 facebook live有aga demo音樂會

我見fb都勁多貨

會唔會出第二版???

順帶一提， Aga影左輯相。

周耀輝

Gin Lee 6月紅館

許廷鏗 Alfred Hui - 感覺良好 Good Vibes (Official Music Video)

又多一首歌有MV

個包裝可以再濕鳩D，正正經經用CD size冇濕鳩透明套係咪會賣唔出

消息指上半年
3至4月

老實講句，佢人氣咩
舊公司啲歌又好似唔見佢點唱

古巨基Busking @銅鑼灣

星期日15:00 - 16:00
銅鑼灣記利佐治街

JW都得 佢點會唔得
想聽佢現場唱Falling同心痛

Jw有首矛盾一生

好明顯JW都唔係個班啦

林欣彤呢

努力追上中

小巧好受樂評們喜愛

真心覺得巨聲得 小巧 ，mag同王嘉儀係真係好

一聽到乜嘢「放閃曬命狂」唔使睇都知邊個作詞

男暟巨聲幫，第一時間諗到許廷鏗，胡鴻鈞，吳業坤
之前仲有個馮允謙

今天終於一人回家
玫瑰的故事

小巧同王嘉儀有vicky fung呢個伯樂

陳蕾Panther Chan 【娛樂人生】 Official Music Video

安俊豪Simon On 捍衛者Defender Official MV
MV嗰個係亞視暗星

欣宜紅館竟然係開2場

賣緊AGA新碟麥記廣告

U記仝人- 《我做你》MV

Serrini《Don't Text Him》(Official MV)

候選最組

呢首好正

有冇巴絲買咗luna 幾錢

CDWAREHOUSE 120

點解喺M記會聽到有火

M記同檸檬係大陸有crossover，唔知關唔關事

樂壇又多個Joey

佢唱歌麻麻 但ig都幾多fans

SOPHY 王嘉儀- Leaving Home (Official Music Video)

菊梓喬儲夠歌先諗開紅館騷
-
歌手菊梓喬(Hana)在觀塘拍攝無綫節目《玩足狗年 群星夢幻戰》。提到其公司又簽了不少新人，問會否擔心資源被分薄？她就指不會：「百花齊放仲好！（農曆年點過？）公司安排緊我去內地演出，都要籌備出第二隻碟。」問有否諗過在狗年於紅館開個唱？她就指打算五年後才進軍紅館，因為想儲夠廿首歌先，之後再到較小場館開音樂會試水溫：「但公司比較傾向首先搞大型騷。」

古巨基都會講下自己嘅side track

開side track concert啦

1180

聲好靚好符合都市女性，但係始終係差少少嘢。。。係咪差火花？高潮唔夠張力？gin幾時可以有首金曲

想知楊受成會送啲咩俾佢賀結婚

編曲太普通 搞到變左慘情K歌

完全睇唔明個MV

佢未簽星夢前已經follow佢ig
佢係靚嘅，不過唱可以更好

遇到開心事情，你想第一時間message好朋友同佢分享；失意時，你想第一時間message好朋友搵佢分擔。由2月8號凌晨零時開始，一連兩個禮拜，容許我做你兩個星期嘅親密好友，Whatsapp到5365 7769呢個號碼，同我分享你嘅開心事情或者煩惱問題，我會24小時不定時Online，24小時不定時回覆你同你傾計。
#即係五個鐘頭之後 #不設聽電話服務 #但我有可能留audionote #唔好send錯電話 #我送你這一封信 #真係我本人覆啊❤

可以whatsapp 小巧

有冇人真係搵佢傾計

似係食糊歌

咁你都睇得出

Larry Wong x 林夕 x 舒文

好後生

kkbox排名升咗

唔知實體碟銷量如何呢
今年應該到佢上位啦

希望多d人會真係買碟支持
小巧真係首首歌都好用心做
除左首歌本身以外 佢每首都派台有自己cover art呢d做法 都睇得出佢隻隻都重視

佢真係有覆我

問到好友吳業坤踏過紅館舞台，27歲的Hubert指定下了目標，望在30歲前登上紅館，搞笑謂：「冇咁大諗頭！因為始終自己冇咁多開騷經驗，雖然係終極目標，但比較享受循序漸進嘅感覺。」問到為何對自己沒有信心？Hubert不能否認自己沒有開過演唱會的事實，亦絕對不介意一步步慢慢來，最不想在自己未準備好的情況下令到大家失望而回。

不嬲未出碟嘅單曲派台都整張cover art㗎啦唔係咩

Jay Fung

龔柯允

唔一定.........有陣時會用歌手相代替

舊碟side track轉做劇歌

倉底劇

官恩娜 寶貝兒

田蕊妮加入星娛樂 做坤哥師妹

...

kary新曲加精選出左

有新歌一首

TONICK 一首長相廝守 突然曝光率大增

古巨基獻唱本周「勁歌金榜」冠軍歌<初心>，表示相隔多年再作客《勁歌》，感覺溫暖，更期待回歸當主持，並透露最近忙於製作新粵語唱片。張敬軒帶來舊作<青春常駐>及新歌<缺>，新歌的創作班底屬於較新世代，他希望多促成跨代的音樂人合作，做更好的音樂給樂迷。衛蘭送上自己有份作曲的新歌<一晃眼>，表示入行十多年，感覺一晃眼就過去，並分享難忘一月中的演唱會與不同的嘉賓合作。

呢集勁歌

要睇J2足本版

Mag 終於出新歌
如果佢一出道就呢類歌應該紅左啦

林欣彤新歌 忍

真係似有機會hit咁

youtube

首曲唔夠K
一般歌手要hit真係要靠K歌, 一係就好似AGA咁突出既RnB

Serrini 《Pink Song》Official MV

陳奕迅麥當勞廣告歌 Your Song

MastaMic - 17 HK Rap Up

問到新年大計，去年成立自家眼鏡品牌的Jessica最想繼續做生意密密賺，Heidi與Aka則希望在演戲上嘗試不同角色，Yanny想做主持，Cheronna則興奮自爆：「我要單飛喇！咁耐以嚟都好想試吓一個人唱歌跳舞係咩感覺，終於有機會，真係好緊張！」其他成員笑說：「你請晒我哋做伴舞咪唔使緊張囉，不過我哋好貴！」SG隨即又向粉絲派定心丸，Aka說：「可能去年出歌少，好多人以為我哋冇一齊，今年SG會出番多啲跳舞歌，始終快歌係我哋最鍾意做嘅嘢。」

終於單飛

AGA又錄緊新歌

出luna 第2版呃錢

古巨基。五月。紅館

7年

真嘅?

身邊好似無FD鍾意基仔

逆流出咗新碟

隔咗幾多年呢首都係好好聽

自己睇囉

呢首真係好正

突然發覺佢依家啲歌高質咗咁多
比起佢以前巨聲無耐啲歌

童年回憶

幾耐冇試過榜上一首星夢嘅歌都冇？ 😵

今星期又上返一首

今日公售，仲買到Section 1側面第十行

【咁大意…】Shine豪花十幾萬製作新歌 竟然同Ella鬧雙胞

楊丞林唱咗矛盾一生同高山低谷

係 廣東歌仲有理智與感情同冷雨夜

Shine 紅館
★3月2日★嘉賓許志安.楊千嬅
$780 平售 $380
$480 平售 $280
$280 平售 $180
★3月3日★嘉賓Twins.At 17
$780 平售 $380
$480 平售 $280

陰功豬

許廷鏗，Shine，陳慧琳今日出新歌

仲有RB

蝦餃老母幾耐冇出歌???

城市當代配樂團好入耳好好loop

啲詞仲有向啲舊歌致敬

呢兩條友除咗所謂嘅"回憶"之外仲有咩賣點???

LLV新歌唔錯

榮升唱片公司老闆的鄭欣宜為旗下公司Passion Fruit Record's舉行發布會，並首播新歌《鄭家詠》MV，MV中請來不少好友如許廷鏗、JW、 鍾舒漫、林欣彤、鄧小巧和陳慧敏義助出鏡，更於欣宜的住所客廳取景，一班人齊齊打邊爐、畫面相當熱鬧。在發布會上，欣宜的老闆蕭定一派大紅大紫利是給欣宜，祝她新一年前程錦繡，而大利是內有一張巨形而沒寫銀碼的支票，蕭定一讓欣宜任填數目來代表自己力撐她。欣宜在發布會上亦表示4月21及22日舉行的紅館演唱會，將於2月27日公開售票。

為拍MV曝光香閨

談及MV讓自己香閨曝光，欣宜笑言：「你睇我為演唱會幾搏！除咗MV，連首歌嘅錄音過程都係喺間屋入面錄，想畀大家真係有一個家嘅感覺，因為我除咗係由屋企人睇住大之外，其實全香港嘅人都睇住我大，喺農曆新年派呢首歌好適合，感受到嗰種開心。」

考慮簽男藝人

成為公司老闆後可會計劃捧新人？欣宜即笑言：「唔好搞，搞掂自己先，點都要保住自己個一姐位置，好難得先上到㗎！（咁簽男仔囉？）都可以諗，簽一隊仔返嚟。」

尋晚聽左呢三首，最好聽係Alfred個首，唱就無乜特別，有啲大雄2.0既味道
Shine同Kelly個首都係太高音，唔襟聽

覺得shine最好
alfred呢首好過晒之前

把聲冇之前咁緊，今次起碼聽得舒服

收到風Aga就出新歌

羅力威 - 嫁給我

今次咁快有MV

以為係金針菇

好撚難聽

今日見到KKBOX出咗08歌單，好掛住當年
囍帖街、櫻花樹下、一事無成、跑步機上、歌頌、想太多、I Miss You、分手要狠、就算世界無童話、舉高隻手、ABC

我都有聽 真係好撚正

亞視個post

聽左開頭 已經頂唔順

許廷鏗 Alfred Hui - 演員的自我修養 An Actor Prepares (Official Music Video)

李克勤咁快又開show

呢個組合係咪因為兩個都寫過歌俾克勤？

又有英皇男歌手出新歌

今年蛋記班一線全面歸位，啲二線點plug歌都唔會有得發圍㗎喇

首有火係咪十大

真係嘅話就好啦

今年發力爭女三甲？

好呀好呀
luna正到痴肺

Spotify見到個 2010年代勁歌精選 歌單
雖然有啲係2000年代既歌

題外話,有無人知今屆台灣金曲獎幾時出入圍名單?
好想知Eason今次有無提名

隻碟雖然香港迴響不大
但我自己覺得幾過癮 好耐聽
有提名都唔出奇
但冇乜留意台灣其他人
有冇推薦？

近年難得正碟
希望gin lee都加把勁
睇好佢地兩個

gin lee需要一首hit歌
否則只會變成胡琳2.0

認同呀
不過我覺得點都好過胡琳
胡琳玩jazz
路線唔同
新公司策略又老派 好想入屋
但做埋哂d垃圾show 拍師奶劇
搞到cheap哂

luvdat 係咪aubrey 有份？

17年有出碟的有黃明志,李榮浩,薛之謙,林俊傑,王力宏
我諗男歌手提名都係呢D

首歌本身好難聽
vocal都好唔掂 尤其是條仔 唔講真係以為係佢兩個唱

很堅強好正

竟然有Wyman填詞

大台最女

一二三、三二一候選金曲金

王嘉儀眾籌出黑膠 如果覺得<QUARTER>掂既話支持下阿
我好想佢出得成

點解唔出cd

我都想知

Supper Moment - 不要死在崇拜裡

近排咁少嘢好聽…

鄧小巧隻ep真係好正
雖然出咗一段時間但最近先得閒聽
特別鐘意兩溝同可惜你是個人
之前佢第一隻ep已經好鐘意
但咁次d編曲真係無得輸
佢d歌都幾高難度 但唱live 又ok
希望佢可以更紅

而家小弟最喜愛女歌手排名
小巧>盧凱彤>jude>aga

另外903成日播geelin 首很堅強同劉龍feel so right 真係唔掂 前者罐頭曲風 歌詞又不斷很堅強好鬼煩，次次係903道聽到d好銀耳嘅歌，都係gin lee 之前有首隨風咩咩又係

而劉龍首feel so right 好明顯抄Bruno mars 但d歌詞又整到首歌好膠

你唔講起真係唔記得Jude

呢排成日loop返其實我介意.....

歌手陳逸璇出席赤柱舉行的環保活動，熱愛大自然的她，自稱為「海洋BB」，所以特別支持海洋保育，希望大家減少用膠樽和膠飲管，她說：「膠樽跌落海，係唔會自我分解，如果畀魚食咗，消化唔到，營養不良就死，人類食番係自作自受。嚟緊龍舟競賽，希望啲人自備水樽，減少用膠樽。」她自言細個好鍾意用飲管，以為好淑女，依家覺得用一次就掉，好浪費。

陳逸璇又透露自己新近況，並表示已重返「娘家」，剛簽約環球，她說：「好感恩，出去闖完，離開咗十幾年，依家返去，好滿意，公司畀好多自主權。（返去個個係你師姐？）我個個都叫師姐，好似Robynn & Kendy，喺美國讀大學時，我係佢師姐，依家佢係我師姐。」提到她自組的band，她說自己會個人發展，若有適合仍會合作，她表示今年會出歌，亦想拍電影。另外，去年宣布離婚的她，表示與前夫是和平分手，並非鬧翻，不過已少聯絡。問現在有否拍拖？她說：「感情擺喺音樂度

Ellen
等緊佢新廣東歌

歌手AGA（江海迦）今日到尖沙咀為新碟《Luna》進行簽唱會，即場獻唱及與粉絲大玩遊戲。對於新碟達金唱片銷量，AGA坦言感到驚喜：「冇諗過會賣得咁快，因為呢隻碟我試咗好多種唔同曲風，有擔心過市場冇咁容易接受。」問到新碟反應理想，會怎樣獎勵自己？她說：「獎勵自己就真係冇諗過，但係一定會請同事慶功，今次呢隻碟佢哋真係幫咗我好多，所以真係抵請。」

推首張黑膠碟

她又開心透露《Luna》會推出自己首張黑膠碟，笑言：「我自己就超級想，成日覺得係一啲hifi歌手先有機會出，冇諗過自己唱流行曲有一日真係可以有機會出一隻黑膠碟。我爸爸笑我『你終於都係一個音樂人！』因為喺佢哋嘅年代做歌手係應該出黑膠碟，所以已經留起咗一隻送畀佢。」

工作忙碌冇時間識男仔

AGA說剛完成廣州的演唱會，7月中會在香港搞中型的演唱會，並計劃於今年再製作以R&B風格為主的新碟，問她工作忙碌，豈不沒有時間識男仔？AGA即笑住大嘆：「唉冇喇，真係冇期呀！啱啱個假期都係飛咗去澳洲幫家姐湊仔同埋探屋企人，一番到來又要繼續工作。」

AGA都黑膠

7月中？

同埋luna會出第二版

我頭先去食碗麵🍜，poster位人兄個樣係咁嘅😖（當然要誇張小小啦）我每食一啖我對眼👀嘅視線都要望住呢個咁污糟嘅樣😌我嘗試食多三啖，但係我真係堅持唔到啦✊我宣佈投降🏁🏁 "走" 💨💨💨

好呀好呀 more demo please

nights without you demo please

第二版會有新歌

堅料會出？

吃定我demo

Gin Lee精選碟

快到

江海迦（AGA）今日喺尖沙嘴舉行新專輯《Luna》簽唱會，即埸演繹兩首歌之外，又同Fans以有關歌名主題嚟玩遊戲。新專輯推出短時間已經錄得金唱片（15,000張）銷量，並宣布7月份在港舉行迷你演唱會。

新專輯銷量理想，AGA喜出望外指係意料之外，全因今次嘗試多種不同曲風，冇諗過大家會喺短時間內接受，佢話：「將會加入新歌推出第二版，另外會出黑膠碟，今次係我第一隻黑膠碟，爹哋笑我終於成為真正音樂人，擁有黑膠碟，我會留一隻畀佢。」早前放假返澳洲探家人，叉足電便返港籌備下一張新碟及今年內五個騷，所以講到感情生活，佢指仍然係冇任何人出現。

短時間內連出3隻碟

呢堆歌好過哂佢入球記之後個d

吳嘉熙Cheronna《把持》Official Music Video

終於單飛

你啜 我捋
神來之筆

硬係覺得Gin Lee要換一換監製
ironman d曲好但好難搏佢有一首會突然好hit

btw AGA隻Luna真係好正

EDM特別嘅
始終香港少有

Luna 真係癡線
快啲出第二版

其實叫aga作俾gin咪得
不過aga咁低產都唔使旨意佢有幾多貨可以俾其他歌手 呢個亦係aga缺點之一 出道到而家都未出過一隻真.大碟

aga好似話自己一年作卅首歌個喎…
低產應該因為production做得慢

新歌：古巨基 - 子華說（feat.黃子華）
Joox, kkbox有得聽

船到橋頭變林夕

今日新歌仲有
星夢謝文欣 ，Sony葉巧琳

Official MV同步推出

Sg 係咪會散？
好似好耐都無新歌
Cheronna 唱得把聲唔似sg 入面嘅佢嘅

Mischa新歌唔錯
唔知今年有冇機會出碟呢

講過會出EP

你絕 我劣 好詞

樂壇組合at17去年底合體開騷，完騷後林二汶、盧凱彤再度分道揚鑣，早前東網已獨家報道盧凱彤將加盟環球旗下新開的Label做「一姐」，據知林二汶則加盟SONY唱片公司，成為陳柏宇、林奕匡師妹，稍後將舉行記者會公布新動向。對於加盟新公司，二汶說：「我係有同唱片公司傾緊合作，但暫時未透露，好快就公布啦，到時再同大家講呢件開心事啦！」

Sony夠唔夠資源呀

師妹

aga/ gin/ jw/ 甚至衛蘭.. 我覺得好似炒埋一碟咁

aga 好少少D 歌有節奏感D

robynn & kendy出咗新歌

原來Mag間唱片公司(?)fb page

祖祖ig話同舒文錄新歌

JW一場，欣宜兩場，Gin Lee一場

欣宜好似好多地方都有得送飛
btw,比張poster嚇一嚇

師妹二字真係難聽過粗口, 出道年份(計競逐新人獎果年)

At17 : 2002年
陳柏宇: 2007年
林奕匡: 2010年

咁早兩年李克勤過檔係咪即係做基仔同霆鋒既師弟?(曲)

吳浩康 Deep Ng《階磚三》[Official MV]

忍好好聽

徐加晴Rona Tsui - 封箱(Official Music Video)

第一眼以為係陳慧琳

聽講入唔到urbtix

係入唔到

幾過癮

買到啦

個座位表一片黑色

佢呢首同大概大概我覺得都幾好聽

哇 估唔到係Sony
之前演唱會都知有公司簽佢 但無諗過係Sony
林二做緊新碟了 新歌應該呢一兩日出街

Supper 4月出碟
好期待未曝光嘅歌

頭先聽咗新歌 幾正 編曲好掂

Robynn & Kendy - 《未來紀念館》MV

9月出新碟
好期待

葉巧琳新歌 殘渣其實唔錯 旋律大路兼夠曬k 如果俾其他人唱應該可以hit 至少好聽過很堅強同忍先

盧凱彤 Ellen Loo
1 小時 · Instagram ·
今年希望投放更多時間在香港，我的2018年第一首廣東歌即將派台，並會於3月28日的Brave Nusic Launch Party首次現場唱新歌，大家會來慶祝我生日嗎？想參加的朋友可以到Brave Nusic Facebook Page登記！

Gin Lee算賣得唔錯喎
$680賣到20行、$480得單丁、$380最尾兩行

其實佢簽球記官宣咗未
二汶簽sony遲過佢開始傳都confirm咗連歌都派埋

個陣係話開新Label俾佢做一姐嘛
Brave Nusic就係環球新Label
就係3月28號晚正式公佈啦

Brave Nusic ─ “Brave New Music”，本地音樂新廠牌，主旋律外另一選擇。釋放誠實聲音記錄我們的時代絮語，以原創及Live呈現本土音樂新貌，一起去看另一道風景。
旗下音樂單位：盧凱彤 / Dusty Bottle and more to come...

係二汶先carry到
轉其他人唱好易變膠歌

原來係咁

二汶真係無得輸
期待9月出新碟同年尾演唱會

有無人覺得其實林欣彤首忍 真係好麻麻....

here
悶撚到核爆

K歌feel
但好入腦

K得嚟唔入腦

什麼都有底線 為何要忍

記得呢句既

想佢以前d歌紅多d
就算懸崖花都好聽過佢

覺得呢句聽到好尷尬

本身的用處好正
好想聽番個期幾歌

Janice 聽日出新歌

Gin Lee又出新歌

許靖韻出戰大陸版Produce 101?

Ginadoll 白金銷量
Luna 金銷量
有冇人兩隻都有幫手買過架

AGA呢

Ginadoll 兩個版本
Ginadoll Concert Live
Luna

四隻都有揮手

圖

有隻Luna

盧冠廷都出新歌

ginadoll買第二版
呢家都等緊luna第二版

星期五viu會播盧巧音場concert
得罪講句 睇完trailer已經唔想睇

歌手AGA（江海迦）於中環畫廊舉行唱片報捷會，三張唱片《Luna》、《Ginadoll》、《Ginadoll Concert Live》分別獲兩金、一白金唱片佳績，由唱片公司董事總經理Duncan、創作人舒文等頒發證書獎項。同時AGA收到由Duncan送出「ADD迦」霓虹燈牌及其他單位送出一枝價值半百萬咪的禮物。另外，報捷會期間亦宣布AGA將於佛山、東莞、廣州舉行演唱會。而AGA的父母都專程由澳洲飛嚟現身支持。

受訪時AGA坦言完全冇諗過會有咁好成績，每一首歌都放了不少心機去製作，獲取佳績令她感到非常鼓舞，她又再次感謝音樂團體的付出，亦都特別多謝爸爸：「覺得呢隻碟好實驗性，一直都好想將自己細個聽過嗰啲歌放入廣東歌度。」AGA笑言每當寫好一首歌都會畀爸爸聽，仲大爆爸爸的評語好直接：「唔好聽佢會講，佢同舒文都對我好嚴格，唔會呵護我。」問到會否跟爸爸合作？AGA表示好想，而在剛過去假期都有同爸爸一齊寫歌。

問到如何慶祝佳績？AGA笑指今晚會「萬歲」，筵開4圍請幕後功臣食飯：「啱啱好入行5年，覺得佢哋幫咗我好多，有時啲MV想改，喺凌晨4點都有人覆我。」談及內地巡演，AGA表示將於7月開始，至於香港場，她就指公司計劃當中，希望可以再推出一隻碟後舉行。

每個人心中都有一片荒原，讓旋轉木馬自由奔跑的地方，別讓別人踐踏，別讓自己沉溺，時刻保持美麗，說出心底最真誠的話。「荒原」

盧凱彤新歌

Kay終於有歌

x2

Gin Lee新歌已上架

咩名 好似係moov唔覺有

MOOV你試吓歌手search Gin Lee咁搵

歌名 信
又係一字歌

悶到

近排無意中聽返falling，
心諗如果ginlee而家出返到隻咁嘅歌 應該hit得起

未轉去環球之前啲資源少啲，但係啲歌好得好正
依家喺環球資源多咗但係啲歌做得冇以前咁好，好少新嘢玩到

現今樂壇唱得嘅人都叫數得出一小堆
但就好似冇乜好歌俾到呢班人唱

就黎變日經
其實我又唔覺佢bma時代啲歌好聽幾多

而家喺環記都有唔少不錯嘅快歌/有groove嘅歌，
但main plug嗰啲通常太保守 唔夠catchy…

LITM最悶嗰兩首做主打... 慢歌plug緣兩半快歌plug今朝有酒咪幾好

真係得Aga有自由度想出咩歌就咩歌

香港”歌手”係垃圾vs垃圾
邊個無咁垃圾又有後台就拎獎
值得留意咩
香港無樂壇

信

想睇基仔演唱會, 但係身邊無人聽
自己一個好似好on9

咁佢識得自己作係唔同D

我就係咁on9

幾時賣飛未

4月4公售

一出個陣隻潛水玩RNB 不知幾正

隨風而來隨風而去

SUBYUB 李拾壹v.s. SOPHY 王嘉儀- You Jump I Jump (Official MV)

有冇人覺得和每天說再見 (NIGHT REMIX)仲好聽個原版

林欣彤把聲搞過咩嚟？點解咬字清楚左咁多？

第一次睇 唱浮誇堅勁

無期個ap好似有成17x

至尊歌

gin lee首信今次啲詞咁嘅
周耀輝平時啲詞通常幾靚幾有畫面
今次又唔啱音又唔押韻又冇意境

第一次聽
有d 似 jonghyun 首 shinin

係 周耀輝fans表示失望

she deserves more

就咁睇啲詞 真係打死都唔信係耀輝寫

推

你個名

河國榮音樂會 31/5 1/6 九展

SM新碟

gin lee 加開624一場

Hotcha 合體，6月九展開show

好似傳左一排

原來《無期》仲有劇場版派台

蝦餃老母新歌

正

加油呀

258km/h-Supper Moment

邊度有得聽, 要成日開住收音機捕住?

希望gigi個演唱會會出CD啦
無買飛, 但係呢家又後悔

其實個劇版算唔算endy同juno首雷克雅未克下集

應該有人放飛掛 我都心思思想睇

btw今年好似好耐冇見過陳詠謙填嘅歌
條柒頭皮係咪知自己柒收咗皮???

gin lee首首歌都咁悶
首新歌信, 悶到呢
幫佢揀歌既, 係咪無聽過首曲就揀

似乎有機會十大

好似達哥

自己作曲填詞

鄭欣宜 - 《黑彩虹》Official Lyric Video

一切天空早註定-鄭融

李悅君

晴空塔 - 雨僑（ft. 羅力威）

其實首歌真係幾考功力 ，好唔好聽就… 見仁見智啦

覺得好好聽

PH有新歌
自己作曲+陳詠謙+Randy Chow+黃兆銘

天光>我的宣言>終於我們>男人背後

個編曲都幾悶下

其實我覺得個曲幾吸引幾好聽既
但份詞真係好19

聽聽下又幾好聽
聽唱功

【在天之靈】- 周國賢 Official Music Video (15April2018)

《Luna》出咗黑膠啦

kkbox第一

屈機級live返黎喇

起碼冇星夢果陣味

咁遲先出

隔離「未來棟樑」個post反而咁多人留意，真無語

講真佢哋係都要搵啲老鼠屎出嚟講都無計
香港樂壇係死響香港人手上

【網上行夢想系 MOOV LIVE：陳柏宇 x 衛蘭】

陳柏宇Jason x 衛蘭Janice 呢個有靚聲保証🎼嘅 #雙J組合 要開show喇🎉！係咪好興奮😆，好期待😏呢？想知點先有得睇，就記住留意MOOV Facebook喇💞

陳柏宇 Jason Chan Janice Vidal 衛蘭
Sony Music Entertainment Hong Kong
Warner Music Hong Kong

#夢想系 #ImagineNatives #MOOV #衛蘭 #陳柏宇 #網上行 #Netvigator

唉...

回頭開始-符家浚

終於出新歌

何韻詩錄緊新歌
今年最女五強會唔會就係…

何韻詩
容祖兒
謝安琪
楊千嬅
方皓玟

第五個會唔會係衛蘭

唔會啦正路

艾辛回來了

最投票，夠多死忠+有歌上榜就得

咁小明今年

去鬼左生仔

但年頭仲有假使世界原來不像你預期誇左年

陳蕾Panther Chan 【Run Away】 Official Music Video

陳慧敏Vivian Chan 《青春線最後一站》Official Music Video

有冇人會睇欣宜呢

第一次見跳樓飛去到50蚊一張

杜德偉嗰次班散貨黃牛剩係收手續費

有Kay做嘉賓

D 人怕左佢啦
雖然我都好鐘意佢

葉巧琳今次勁歌Live又幾正常

謝文欣live會點呢

咪嘴

似似地

和好冠軍

又多一首四台冠軍歌

全部黑布，好慘 今時今日真係唔係個個開到紅館

許靖韻第一集創造101拎A等級

Serrini《～趣緻的響鈴～Drunk Text Me》Official MV

-6俊有新歌

談到生日願望，Alfred坦言希望能夠踏上紅館，舉行個人演唱會。他更透露唱片公司已為他入紙申請，歌迷們聽到這消息後都興奮起來，希望能早日成事。踏上紅館前，Alfred今年將會在內地舉行音樂會，與各地歌迷多機會接觸，把自己的音樂會介紹給更多聽眾。

K得嚟幾好聽

我想問陳蕾幾時會出碟 利申 最近先留意但覺得佢好撚正 想買佢碟

棄權好聽好多

我照鏡子也很擔憂 太好東西 無力佔有

我也想對我這塊鏡擲石頭

+1
佢出道都派咗四五首歌 今年內出隻EP應該都得喇掛

呢個 唔識欣賞

娛樂人生

許廷鏗已入紙紅館

冇見八年型咗又好聽咗
Loop緊娛樂人生同run away

兵到喊

我都好鐘意陳蕾

張敬軒聽日出新歌

Btw最近聽翻小巧隻碟 和好
係心靈作家啲高音位差咗啲

佢ig有得聽

聰敏的我撫慰心𤫊到家

可惜你是個人
利申 有買

忍唔住要留一留言，我極少聽廣東新歌，都覺得江小姐同李小姐啲歌的確幾好聽，至少唔係完全言之無物或粗製濫造，部分甚至高質

江小姐，諗咗陣先諗到係邊個

LM

Cd勤 單身狗

Gin Lee AGA

首歌好撚正 只係個名奇奇怪怪

歌名好偽毒

啲詞唔知做乜鳩 聽到好尷尬
尤其當諗起係個五十歲嘅阿叔唱緊嘅時候 明明聽C3PO都冇呢個感覺
btw呢首感覺佢高音位好似有啲吃力 係咪終於回塘

近期聽得最多係佢地，尤其江小姐

A小姐G小姐

諗起佢之前有首無朋友

比前幾年好左啦其實，但同巔峰時期仲係差108,000千里

個陣真係痴撚線

陳蕾首run away好正

點睇宋禮同軒仔一齊出新歌

小弟愚見 啲詞幾差

起碼唔係嗎吧押韻

光頭佬唔期待啲咩

101人之中人氣排32

Hi

蛋記快啲吹雞叫的士佬拉票

呢度有無人鍾意拾壹

You Jump I Jump

一要跳舞就由A跌到C

應百客百貨
個mv好盞鬼

前排聽收音機 有首歌叫封箱又唔差啵

雖然唔係廣東歌，但係首saviour of my son好癲下，好重AM味 條友成日轉風格，實力應該未見底

C已經有驚喜，加油
不過佢應該都係得Vocal組揀

【諗唔到會舊】世界盃主題曲被批老餅 譚詠麟：佢哋識唔識聽音樂？

譚詠麟今日喺九龍灣出席新碟工作坊，佢將會喺30多位音樂人提供嘅作品中挑選適合歌曲收錄於即將推出嘅全新唱片當中，校長話：「今次令我好大壓力，因為太多好作品，喺30首入面忍心篩走只得3首。」校長仲表示已經聽咗五日，感覺歌曲水平好高。

校長將會主唱世界盃主題曲《我們的夢》，不過就被網友批評似80年代歌曲，校長表示同創作人用咗近五日時間聽100首東歐民族歌曲做參考：「我哋將民族曲風變成時代曲，再加Rap，點會舊？諗都諗到唔會舊，佢哋識唔識聽音樂？」為咗令歌曲做到嘉年華會嘅感覺，再加上接觸過其他地方嘅世界盃歌曲，校長話最終決定唔用民族曲風，而係從蘇聯民族舞取靈感：「做流行曲易，但要混合民族曲風就好難。」

Keeva, Yan Ting, AGA, 符致逸係咪冇solo

有冇都罷啦

蛋記又出歌

sell温馨/情懷嘅主題 + 將東一個西一個 由個主題洐生出嚟嘅意象 堆砌埋一切 + 帶點歐化 又好冗長，嚴格嚟講有語病嘅文句… 係典型林若寧嘅下品

【後輩唔識撈】張智霖鬧爆歌手冇教養 呢個人唔通係......

趙學而昨晚在紅館，舉行她入行三十年第一次紅館個人騷，又歌又舞十分有睇頭，她更邀來嘉賓COOL魔張智霖。

二人合唱完後，張智霖大爆即刻答應做她個唱嘉賓，因為自己是樂壇人瑞，趙學而是樂壇人乾，之後仲突然大爆有後輩歌手在個唱，表示自小聽他的歌長大，好無教養，他以後不會再做他的個唱嘉賓。

翻查紀錄，過去張智霖曾做吳業坤同周柏豪演唱會嘉賓，周柏豪又講過佢睇電視劇《祝君好》，已經覺得張智霖好正。

唔通，呢位係......。

小明

成個女人咁，咁方丈嘅

Luna出咗黑膠

出咗一排

幾時luna先有第二版

仲有新歌出

條友今年咁少詞作原來就係忙住自己出歌

撚伯好心收山啦
首歌難聽到

屌 好撚難聽
勁銀耳
條友寫俾自己啲詞都寫到1999

岩架啦，出多幾首歌，咪鬼填詞啦

jason

呢首咁麻麻，好心快啲轉plug好過啦，搞咁多嘢做乜

華納轉plug點會快

我寧願佢出英文版好過搵人合唱，呢隻好啱配英文詞

電台首播咗

My england ain't no good (Ofiicial MV)

唔知點解聽完個覺得喺球場嗰啲地方播又未係咁差

好似啲棒球比賽都好興有隊好似管樂咁既人唱下呢種歌

但我覺得rap嗰part先最唔掂, 唔係話rap得差, 而係同成首歌個風格唔同, 好突兀
不如成首都keep住佢所謂既民族風仲好

開頭已經頂唔順
要飛嚟睇

久遺咗五年嘅新碟，而家先終於完成第一首歌，咁隻碟面世仲要等多幾耐

最近冇咩歌好聽

chilam交返個紅館期 邊個會執到呢

天才兒童1985我覺得ok

J.Arie ig del剩3個post，唔知搞乜

轉公司？轉類型？

走啦 洗米華都冇心捧

係咪捧緊陳明憙

陳明憙係洗米華㗎咩
我以為得佢老豆捧

咪就係 佢係鬼太陽娛樂架咩

天才兒童1985 我覺得好悶
好有張敬軒風格, 但係感覺唔到有咩特別

祈禱19 moment拎到

出產品就快手

如果佢地開有冇機會開到2-3場

好似話就黎批

上年miss咗盧盧個concert 好彩佢有出新歌

連燈無人睇Gigi?

不過麥花臣個場細細地互動係正啲嘅

花火
隔離post班小學雞連短髮都唔識

上次近到摸到佢隻腳

笑死人 短髮都sidetrack咁應該冇咩歌唔係

竟然咁快有歌派

首歌個曲有啲怪
Btw守口如瓶呢屌

Ellen

agger 好似麻麻 聽多次先

有無link ？

腎仔youtube有

點睇呢位華納新人？

得罪講句幾難聽 利申fans但今次真係 第一次聽endy聽到一半唔想聽

人生第一隻買嘅CD
難得H3M全碟十隻歌都好好聽

Agger

verse同chorus個曲都唔錯嘅，prechorus就有啲亂
至於份詞就，chorus果part有啲累贅
編曲就典型周國賢style，亦都簡單簡單

H3m正嘢
仲有我的快樂時代同thekey都正到仆街

AGA今年內係咪無機會開到紅館

咪開啦 唔想見到周圍散飛

偽毒新歌叫 精裝追女仔

mag

今年有冇機女歌手三甲

Gin Lee衛蘭Aga到未到佢啦

獎呢啲有就固然係好 無都無所謂 出多啲歌就得

球記應該未必可以霸曬兩個三甲

年尾仲有Kay上番黎

追唔追得切啊

Mag

繼吳業坤之後，同樣是「巨聲幫」出道的許廷鏗（Alfred）已經入紙紅館，將成為第二位「巨聲」踏上紅館。 Alfred入行初期大多主唱劇集歌曲，如《我的離開也是愛》和《護航》等。而星夢時期的《螞蟻》亦是Alfred的代表作之一，截至二○一七年一月已得到超過六百萬點擊率。 一三年的《青春頌》成功為Alfred帶來音樂新突破，大受樂迷歡迎；據知當時唱片公司已想為他入紙申請紅館，但許廷鏗認為自己未夠「火候」而婉拒，希望再等待機會。 去年轉會華納，許廷鏗不斷找不同的音樂人合作，《神奇之旅》更奪得叱咤十大歌曲第二位；新碟推出不久，今年二月，華納馬上為Alfred再派新歌《演員的自我修養》，距離上一張唱片只有幾個月時間，全因為要儲夠歌，準備明年的處男個唱。

毛球-葉巧琳

聽日出碟

HOCC首歌有得聽

好聽係幾好聽，但下首可唔可以唔係k歌？

陳曉東終於拎到紅館期 出年3月
姐係chilam個期比19

開咗個post推介今年第一季十首廣東歌，入黎討論下：

19 11月firm

19

Supper 11月紅館

準備財困

軒仔又加場

軒仔話識佢媽媽

終於上紅館

32>36>54

全世界炮轟都不怕

蛋記完全冇做過野，由得佢自生自滅

想捧第二個周柏豪，靠樣搵食？

歌未聽 (Spotify已上架) 但覺得好𡃁仔樣

17年打扮都算樸素簡單清純

依家華納幫佢設計到咁
著到潮童咁

真係好難唔想像到，華納走咗個周柏豪，就整返個一樣行潮流形象嘅歌手

件花恤衫想點

唔好笑呀，睇定啲先，分分鐘十年後呢個就係叱咤男金

生涯規劃 (衛蘭 feat. 陳柏宇)

新人嚟講ok啦

不過不失啦首歌，potential新人金，903偏好唱作歌手

hocc新歌 極夜後

歌係ok嘅

QQ音樂好似都有兩隻佢既歌
不過係國語

我都覺幾好聽

Hotcha新歌MV

首歌正常
但mv好難頂 做多咗喇

又係陳詠謙

編曲好聽，
但vocal好似同成件事唔係好夾咁…

華納嘛…

Aga 國腎 cd勤 拉闊 有冇人講

唔想買佢個subscription，但又想睇

17年個look完全無印象，周街都係既鄰家男孩
依家個look好好多
尋日見到軒仔ig分享左，聽左個幾十秒純音樂，OK既

2017個look有啲似寫文嗰個恐懼鳥

見到宋禮已經唔開胃

第一眼見到仲以為係莊冬昕

same

小明作曲

有冇人覺得有啲似心酸的情歌

陳蕾的確幾正

副歌第一句係有啲感覺

偷聽的情歌嗰個位好似

AGA 下星期出新歌

Fabel - Earth MV

錯誤落體- 第五屆【微電影「創+作」支援計劃（音樂篇）】

小問題

有無啲Facebook page專介紹新既廣東歌？
最好有埋獨立樂隊 主流又有獨立又有啲咁

黨媒01 音樂版 成份報紙得音樂版同扭耳仔係似樣

論盡音樂、私家音樂、3C Music

野仔又復合開演唱會

論盡星勤啲訪問愈做愈好

唔想睇01

牙醫同Mark Lui 合作

Eason ig

樓上引錯sor

Eason ig

聽到第一同第三首後已經決定會買碟

負皮係基仔fans?

團火又好似返番黎咁喎

叱吒903今年唔駛格硬俾個至尊歌曲 / 大碟獎阿臣啦
可以名正言順咁攞

後上爭男金

hana首忘記我自己升得咁快既
8個月7.8M...之前都無人升得咁快

Yeah三台冠

星夢click rate水份多

完美反映入大公司嘅著數

英皇…

啱啱ig有update喎

許廷鏗 Alfred Hui - 恐怖情人 Devoted Lover (Official Music Video)

啲歌詞林夕hea到

一個就偷聽情歌
一個就恐怖情人

講音樂,music pick, 帶起音樂

佢仲有另一首深宮計又係星期一出

我想問Eason隻碟《我的快樂時代》已經絕咗版 得返炒價

聽下聽下, 個腦係到播小明把聲

首曲幾好聽, 竟然衰係詞上面
搵返林若寧仲好

睇下會唔會有復刻版

陳柏宇 的 無限大 - Single

好過舊年album 所有歌

今年男歌手算唔算幾發力

又未至於嘅

唔算特別發力，個個派得一至兩首
不過最近係幾多人plug歌

無限大 - 陳柏宇
恐怖情人 - 許廷鏗
橡筋 - 周國賢
偷聽情歌 - 胡鴻鈞
求生 - 關楚耀
放工未 - 陳詠謙
天才兒童1985 - 張敬軒
男人背後 - 周柏豪

新人有
洪嘉豪 - 半天空檔
劉卓軒 - 流水落花

劉卓軒仲算唔算新人 好似舊年都有plug過歌

903應該唔計

1000